派major入咗civil係咪人生已完

個個講到好多grad咗都失業咁
係咪真係收得皮
好淆呀

RIP

好過入cs

好過入EE

civil好呀, 40K不是夢

可以參考一下隔離post入咗hku civil瘋狂打飛機

除左難啲揾女傳宗接代之外都冇乜大問題

你叫入咗mech嘅人情何以堪?

係

是

Civil唔係慘啲咩
見早排連登個個笑civil

無人笑mech，唔係因為mech唔慘，而係講都廢時

連登仔笑完civil，咪又係一車車入civil

咪撚揀Civil！！！！！！！！！！

大把人單身7年以上

成堆人眼紅我我都無辦法

揀得civil預左窮一世無發達

又窮又無女

咁你又揀civil?有人迫你？